{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오호락풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 朝食は提供されておらず、リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室利用時にはスパとジェットコースターを無料で楽しめます。 ご利用の際は水着とラッシュガードを必ず着用しなければならず、使用後は電源を切ると再利用できず入浴剤の使用はできません。 バーベキュー場もあり、ご利用の際には炭とグリルを提供してくれます。 炭の追加料金もあります。 子供と幼児が一緒にいる場合は安全に注意しなければならず、IPTVとWiFiを客室で無料で使用できます。 プールもあり、営業時間と料金も存在します。 駐車可能なスペースがあり、周辺にはファミリー海水浴場やさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは避けなければないことはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されておらず、リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約や料金に不備がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に無料で楽しめる施設がありますか？",
            "answer": "客室利用時にはスパとジェットコースターを無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ご利用の際は水着とラッシュガードを必ず着用しなければならず、使用後は電源を切ると再利用できず入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、ご利用の際には炭とグリルを提供してくれます。炭の追加料金もあります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れでも宿泊できますか？",
            "answer": "子供と幼児が一緒にいる場合は安全に注意しなければならず、IPTVとWiFiを客室で無料で使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールもあり、営業時間と料金も存在します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺にはファミリー海水浴場やさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 805
    }
}